以下係我係公立醫院病房聽到既野

聽到APN比成班RN既指引，淨係聽到幾句。

1:
醫護人員問起傷口時，病人有權拒絕透露傷口形成的原因。除非病人承認傷口來自槍械/布袋彈，醫護人員才需要上報，否則亦毋須深究。

2:
病人入院時可要求院方拒絕批露任何病人私隱，會有相應措施提供，小至拒絕作答某病人是否住院/鎖起牌板etc

3:
當有警察來到病房，要與某病人「傾下謁」，院方不會要求醫護人員拒權警察進入病房，惟醫護人員必須檢查委任證。

好過分囉，垃圾HA包庇暴徒隱瞞傷口來源，處處維護暴徒，比佢地向院方要求隱瞞病人資訊，可恥！

推比大家睇下HA有幾可恥

推

「你個傷口成個窿咁既，點黎架？」
「我係屋企跌親呀！」

可恥！！

繼續推比大家睇下HA有幾可恥

明星入公院係會有標示鎖牌板
大家都可以咁做

而家你係明星咩？ 你估個個都有權叫佢地鎖牌板呀？

大家唔好唔記得之前醫警聯網呢單野
呢個都要追究

唔係幾好咩 保障大家私隱

我哋其實咪當係「有一個窿嘅傷口」咁洗，你點整親關我撚事咩？

淨係樓下急症都會問啦

其實伊利沙伯醫院不如改名做「毛澤東醫院」（江青醫院）、「鄧小平醫院」算啦，有幾位示威者被班護士篤灰俾警察，仲可能被告「暴動罪」添。果然响腥講，愈「專業」就愈無品

所以我先係咁推比你地睇，人少少認左佢啦。

不了，之前捉果兩個仲未問責

3毛？

八唔八到QE A&E 條八婆有無比人排

請求大家幫手推po，一定要比更多人睇到。

請上fb search ha secret

召喚陳沛然，李國麟

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

樓主好曲下

正評啦仲講

樓主係警犬?

真,個個都有權

你色盲？

黑警真係犯眾憎

push

Push

我要比全連登見到呢個po

推爆佢

up